Сравнение интерфейса страницы "Прайс - лист" с макетом этой страницы.

* Тестовые данные:
1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/
3. Figma - https://www.figma.com/file/s9jvN3vn3vdxntqJZzDeJA/Stroyrem-3103?type=design&node-id=1050-84372&mode=design&t=tNbHTXWzxVpQ5g8E-0

* Шаги:
1. Нажать кнопку "Прайс" (header (desktop )) / бургер-меню (тач).
2. Открыть макет  10.Прайс / 1 уровень.           

* Ожидаемый результат:
1. Интерфес  страница "Прайс - лист" совпадает с макетом этой страницы.

Автор: Н.Краснобородько

Тестовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач | Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA  |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- |
| 2023-09-09 | 15:20 | Chrome 117.0.5938.134 | FAIL https://trello.com/c/knNZiK0a/536|Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.153  | FAIL https://trello.com/c/knNZiK0a/536| 01.10.23 | Наталья К. |

Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач | Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA  |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- |
| 2023-09-09 | 15:30 | Chrome 117.0.5938.134 | FAIL https://trello.com/c/knNZiK0a/536|Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.153  | FAIL https://trello.com/c/knNZiK0a/536| 01.10.23 | Наталья К. |